\begin{aufgabe}{Transponieren}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{transpose}, die die transponierte Matrix
einer übergebenen Matrix zurückgibt:
\begin{schemecode}
(define a (matrix 2 2 1 2 3 4)
(transpose a)
; soll die Matrix ergeben, die (matrix 2 2 1 3 2 4) zurückgeben würde
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
